%%% PREAMBLE %%%

% Strict mode

\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag} % Warn when using deprecated constructs

% Document class and packages

\documentclass[10pt,a4paper,parskip,fleqn]{scrartcl}
\usepackage[a4paper,vmargin={30mm},hmargin={30mm}]{geometry} % Page margins
\usepackage[ngerman]{babel} % New German hyphenation (multilingual support)
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Unicode support
\usepackage{graphicx} % Graphics support
\usepackage{enumitem}

% Font configuration

\usepackage[sc]{mathpazo} % Use palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use correct font encoding
\usepackage[babel=true]{microtype} % Micro-typographic optimizations
\addtokomafont{disposition}{\rmfamily} % Set palatino as heading font

% Easier enumerations

\newcommand{\ol}{\begin{enumerate}[itemsep=-0.3em,topsep=-0.3em]}
\newcommand{\lo}{\end{enumerate}}
\newcommand{\ul}{\begin{itemize}[itemsep=-0.3em,topsep=-0.3em]}
\newcommand{\lu}{\end{itemize}}
\newcommand{\li}{\item}


%%% TITLEPAGE %%%

\title{Protokoll Gründungsversammlung}
\subject{coredump rapperswil}
\date{Protokoll vom 26. August 2013}


%%% HEADER / FOOTER %%%

\usepackage{fancyhdr} % Fancy headers
\usepackage{lastpage} % Page numbering

% Capture title and author
\makeatletter
\let\Date\@date
\makeatother

% Fancy headers configuration
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % Clear all header fields
\fancyhead[LO,LE]{\bfseries Protokoll}
\fancyhead[RO,RE]{\bfseries \Date{}}
\fancyfoot{} % Clear all footer fields
\fancyfoot[CO,CE]{Seite \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Better footer
\cfoot{Seite \thepage\ von \pageref{LastPage}}


%%% MAIN DOCUMENT %%%

\begin{document}

\begin{titlepage}

	\maketitle
	\thispagestyle{empty} % Don't start page numbers on this page

	\vfill

	\begin{description}
		\item[Beginn] 26. August 2013, 16:30 Uhr
		\item[Ende] 26. August 2013, 18:00 Uhr
		\item[Ort] Rapperswil, Seeufer
		\item[Protokoll] Danilo Bargen
		\item[Anwesend] Danilo Bargen, Josua Schmid, Raphael Nestler, Christian
			Fässler, Lukas Hofmaier
	\end{description}

\end{titlepage}


\section{Begrüssung, Vereinsziele}

\ul
	\li Begrüssung, Austausch der Vorstellungen und Ideen was der Hackerspace den
	Mitgliedern bieten soll.
	\li Bedürfnisse können grob in drei Kategorien aufgeteilt werden: a)
	Infrastruktur, b) Austausch von Wissen und KnowHow und c) Arbeit an
	gemeinsamen Projekten
	\li Infos zu aktueller Raumsituation
\lu


\section{Vereinsname}

\ul
	\li Alle anwesenden sind mit dem Namen ''coredump'' zufrieden.
	\li Vereinsname sollte immer klein geschrieben werden.
\lu


\section{Überarbeiten Statuten}

\ul
	\li Der Vorschlag zu den Vereinsstatuten wird gemeinsam überarbeitet. Resultat
	ist auf der Website zu finden.
\lu


\section{Mitgliederbeiträge}

\ul
	\li Bis Ende Jahr beteiligt sich jedes der Gründungsmitglieder mit 80 CHF pro
	Monat an den Initialkosten. Das Geld wird in den nächsten Tagen auf das
	Vereinskonto überwiesen.
	\li Nach langer Diskussion wird der Mitgliederbeitrag auf 10 CHF / Monat für
	Nichtverdiener und auf 20 CHF / Monat für Verdiener gesetzt.
\lu


\section{Wahl des Vorstandes}

\ul
	\li Josua Schmid schlägt Danilo Bargen als Präsidenten vor.
	\li Danilo Bargen schlägt Josua Schmid als Kassier vor.
	\li Danilo Bargen stellt sich zusätzlich als Aktuar zur Verfügung.
	\li Raphael Nestler stellt sich für die Koordination zur Verfügung.
	\li Obige Vorschläge werden einstimmig angenommen. Somit setzt sich der
	Vorstand aus folgenden Personen zusammen:
		\ul
			\li Präsident, Aktuar: Danilo Bargen
			\li Kassier: Josua Schmid
			\li Koordination: Raphael Nestler
		\lu
\lu


\section{Nächste Schritte}

\ul
	\li Josua und Danilo eröffnen so bald wie möglich bei der Bank Linth ein
	Vereinskonto
	\li Warten auf erfolgreichen Mietvertrag, einreichen fehlender Unterlagen
	\li Domainvertrag muss fertiggestellt und unterschrieben werden
	\li Wir fragen Hostpoint an wegen vServer / Server Sponsoring
	\li Suchen weiterer Sponsoren
	\li Suchen weiterer Mitglieder
\lu

\vspace{1cm}

Ende der Gründungsversammlung: 18:00 Uhr

\vspace{2cm}

\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}
			\center
			\rule{5cm}{0.2mm}\\
			Danilo Bargen, Präsident
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[t]{0.49\textwidth}
			\center
			\rule{5cm}{0.2mm}\\
			Josua Schmid, Kassier
		\end{minipage}

\end{document}
