%%% PREAMBLE %%%

% Strict mode

\RequirePackage[l2tabu, orthodox]{nag} % Warn when using deprecated constructs

% Document class and packages

\documentclass[10pt,a4paper,parskip,fleqn]{scrartcl}
\usepackage[a4paper,vmargin={30mm},hmargin={30mm}]{geometry} % Page margins
\usepackage[ngerman]{babel} % New German hyphenation (multilingual support)
\usepackage[utf8x]{inputenc} % Unicode support
\usepackage{graphicx} % Graphics support
\usepackage{enumitem}

% Font configuration

\usepackage[sc]{mathpazo} % Use palatino font
\usepackage[T1]{fontenc} % Use correct font encoding
\usepackage[babel=true]{microtype} % Micro-typographic optimizations
\addtokomafont{disposition}{\rmfamily} % Set palatino as heading font

% Easier enumerations

\newcommand{\ol}{\begin{enumerate}[itemsep=-0.3em,topsep=-0.3em]}
\newcommand{\lo}{\end{enumerate}}
\newcommand{\ul}{\begin{itemize}[itemsep=-0.3em,topsep=-0.3em]}
\newcommand{\lu}{\end{itemize}}
\newcommand{\li}{\item}


%%% TITLEPAGE %%%

\title{Protokoll Vorstandssitzung}
\subject{coredump rapperswil}
\date{24. April 2014}


%%% HEADER / FOOTER %%%

\usepackage{fancyhdr} % Fancy headers
\usepackage{lastpage} % Page numbering

% Capture title and author
\makeatletter
\let\Date\@date
\makeatother

% Fancy headers configuration
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % Clear all header fields
\fancyhead[LO,LE]{\bfseries Protokoll}
\fancyhead[RO,RE]{\bfseries \Date{}}
\fancyfoot{} % Clear all footer fields
\fancyfoot[CO,CE]{Seite \thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Better footer
\cfoot{Seite \thepage\ von \pageref{LastPage}}


%%% MAIN DOCUMENT %%%

\begin{document}

\begin{titlepage}

	\maketitle
	\thispagestyle{empty} % Don't start page numbers on this page

	\vfill

	\begin{description}
		\item[Beginn] 24. April 2014, 21:00 Uhr
		\item[Ende] 24. April 2014, 22:00 Uhr
		\item[Ort] Vereinslokal
		\item[Protokoll] Raphael Nestler
		\item[Anwesend] Danilo Bargen, Josua Schmid, Raphael Nestler
	\end{description}

\end{titlepage}


\section{Coole Projektideen}

\subsection{Salami!!! Und sonstige Würste}

Sensirion sponsert Eval-Kit und Sensoren!

\subsection{3D-Drucker}

Gut für andere Projekte. Jemand müsste mal eine Kostenaufstellung für
einen RepRap machen.

\subsection{Kernspeicher}

Da sich unser Name vom Kernspeicher ableitet, wärs u kuul wenn wir einen hätten :)


\section{Marketing}

\subsection{HSR}

Nadeldrucker war voller Erfolg (over 9000!)

\subsection{Nerd-Night im Bären}

On Hold

\subsection{Ferienpass Rappi-Jona}

Eletronik-Nachmittag für Schüler. Ideen:

\ul
	\li LED Streifen mit Potis:
	\ul
		\li 9V Batterie RGB-LED und 3 Potis
		\li Lötkolben organisieren?
		\li PCB's?
	\lu
	\li Programmieren lernen.
	\ul
		\li Minecraft RaspberryPi: Mittels python auf einem
		RaspberryPi ein MineCraft clone fernsteuern
		\texttt{http://youtu.be/icrbqilD4Ng}
	\lu
\lu

Ferienpass Komitee meinte wir sollen einen Vorschlag einreichen.

Danilo: Mail an Ferienpasskomitee 

Josua: Organisiert Sponsoring: HSR, PiShop, Pi-Foundation, SRF

Raphi: Zeichnet Schema und organisiert PCB (\texttt{http://www.kicad-pcb.org/display/KICAD/KiCad+EDA+Software+Suite})



\subsection{Berufsschulen, Kantis}

Mögliche Zusammenarbeit? Josua fragt an.

Keine Antwort bekommen...

\section{Networking}

\subsection{Andere ''Coredumps`` aka Hackerspaces besuchen}

zB Ruum42 in St. Gallen oder CCC-ZH.

CCC-ZH wäre mal interessant

\section{Diverses}

Coole Demo: \texttt{http://youtu.be/lwFVlNytq0Q}


\vspace{1cm}

Ende der Sitzung: 22:00 Uhr

\end{document}
